送防毒面罩比藍絲～

大家搭鐵時可以用勾送d防毒面罩比籃絲，等佢地唔好食催淚彈

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

P 牌推唔郁

送埋頭盔

我自己都唔捨得用
仲叫我送俾啲冇腦藍絲？
利申n95硬食

可以送d唔用但無濾芯嘅俾佢地

我每個post 都會咒一次：
黑警全家變植物人

(集中討論)
908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱自由國度之歌

高級黑

等佢哋感受下原本支持開既恐怖分子係點攻擊自己

有過切膚之痛至會明白

送d用過好多次既 當佢地垃圾桶

係地鐵比個罩你都無撚用啦

有裝都比前線啦屌

唔送就變證物